［有圖］有冇人知我俾咩蟲咬？

傷口勁細
大範圍紅
冇腫
少痕
Rip

標準答案 下世小心

Rap

奶幾下就冇事

rap

生癬

壓力大

我早兩個月都有類似嘅嘢，擠暗瘡咁擠佢佢中間嗰點會出血添

疑似木蝨

真心
我有朋友俾唔知咩蟲咬完之後症狀同樓豬一模一樣
幾日後我就冇再見過佢了......